想upgrade部舊電腦

CPU: I5 4590
GPU： 無
8GB RAM
老母板： H81M-E

見amazon black friday 想買番個gpu用
咁洗唔洗升埋CPU？但升CPU又要升埋老母板
同埋有冇咩推薦gpu？大約1500 hkd 啦
考慮緊 rx580/ gtx 1660/ gtx 1060

Thanks~

好似唔係平好多
1500 包晒所有野升級?
換著係我會咁 唔好晒太多錢了 儲錢成套換
要全新就執張rx570 , ~10XX
唔怕礦就二手 rx570 ~550 / 1060 ~700
其餘儲起佢 壞左再執多次/等壞第二樣or有錢一次砌過
同埋你咩火牛幾多watt 你成部文書機咁分分鐘400w/樓下 displays都換唔起了

睇你用黎做咩，唔打機唔需要gpu

想快就升級硬盤，ssd係核心

另外可以加ram到16g

1500係張顯示卡
火牛係邊到睇 係咪要拆左部機佢

sorry漏咗
用黎打機 FF14 2K個啲

rx570夠做 我都係用緊4790

開左個機箱側邊蓋佢 搵下好多線嘅源頭 應該仲有牌子型號甚至有個表 影黎睇下 或者有冇keep單

仲570, 1650S玩哂啦

執張二手1066 加二手8Gb ram 加ssd
又一條好漢

當年砌嘅時候冇Display卡
加570 9成要換牛啦

Sor 想搭單問問
咁啱考慮緊upgrade

CPU : Intel Core i5-4460
RAM : 8GB X 2
GPU : AMD Radeon R9 380
底板: Gigabyte B85M-Gaming 3
冇SSD
PSU : Cooler Master GX450

因為部電腦久唔久會綠mon死機，有時甚至會開唔到機(因為GPU driver failure)。
另外打親機都要開最低畫質先掂，所以諗緊想換張GPU
主要用來打機，主要3A game

budget 都係1500 for GPU
係咪都係RX570好?
定2手?

1500夠買1650 super

點都要加隻ssd

收張有保養asus rog 1070oc都係1300

買返570唔抵
rx570 > R9 380 不如唔換

但1500全新係咁上下level

學樓上巴打話齋1070二手執張有保係更好選擇
1300又未必得 1500/1600穩陣多人賣了 你自己dcfever search最好揀有保

同你最好要換埋牛 買隻大啲watt數第時都用得返

咁1650super會唔會好過二手1070？
Userbenchmark 唔見有1650s

而且1650s幾時出？

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

性能角度一定唔會
老黃刀法
舊代 1050 1050ti 1060(3G) 1060(6G) 1070
唔計RTX嘅今代 1650 1650super 1660 1660super 1660ti
1660ti ~= 1070 接近打和
所以你1650super 對上仲有3張1660 1660super 1660ti 先到 1070
價錢你search下 最平果張1660ti 2千頭左右

幾時出答唔到你

唔該 巴打

今日出

收咗張信仰之眼1070 1300$ 好過你買 1650喇， 起碼有得感受下信仰之眼

決定唔再屌 asus phoenix了
仲賣得貴過人提人唔好買咁好

窮人救星
Inno3D GeForce GTX1650 SUPER Twin X2 4GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 1330

求問咩係信仰之眼？

asus rog 系列個 logo